Samsung定Apple

點揀
s9
X

雙修啦，兩嗰唔同OS，功能都好多唔同啦